發覺世界杯好多呀叔將VAR講成VR

睇波時 十個呀叔有九個講

呢球吹啦 做咩唔睇VR
睇VR啦 咁都唔睇

心諗